有圖慎入 好恐怖 成堆紙紮公仔

冇蒙面 但極為恐怖！

又真係好似

由其係最左下條肥閪

個陣式似被槍決咁樣

打把樣

好似冇眼珠

整得幾真

muppets

快D入去負評

發唔發覺好似清朝班狗官？
林鄭～慈禧

眼鏡都整埋

白衫暴徒=義和團
警蛆藍絲=愚昧的清奴
快點八國聯軍2.0

企得企似疆屍

眼泛淚光

一把火燒哂啲紙紮公仔落陰間

期待呢一日

中間個隻鬼食泥一大輪唔知up乜

極為恐怖

蒙返個樣啦 見到就反胃

已經肥過火車

夜晚睇一次訓唔著

嚇親